點先做到喜怒不形於色

我唔想心情唔好嘅時候西口西臉
個個問我做咩野